阿奴贏波，搞到大家咁掃興，唔好意思

今晚請奧燒叫雞補數，下場包佢軟腳